書展張poster可以點改返靚？

睇錯痴女大學生日記

第一次覺得繁體字咁黑人憎

其實係啲內容鳩

好撚樣衰啊屌

打曬冷陣 變左叫春書展

啲字體

Beauty exchange個編輯